# Trevland

Bootstrap Reboot - нууу... ok) хотя палитру цветов можно было удалить)

Над мобильным видом меню еще бы поработать)

все отлично) теперь можно упор на js)

# html

`.page__bg-img { width: 100% }` - была бы красота)


`location_caption` наверное элемент) или вообще не нужен)

# css

Отлично)

# js
Клик по `nav__list` - закроет меню( чего не должно происходить

В общем не адаптировано(копипаст), не осмыслено, 

Еще бы на `body` `overflow: hidden` навесить при отрытом бургере, запретить скролл)